一人一首陳奕迅應該要拍MV但冇拍到嘅歌

失憶蝴蝶

katrina

不能認同更多

呢首歌無論曲詞意境
全部都超哂班
當年好似冇plug
唔係死忠真係唔識
但係真係好撚正

粵語殘片

諗諗下The Key 8首歌都應該要拍

入嚟就係想講呢首

不來也不去

神作!!!!!!!!!

如果這一秒鐘你跟我講你不愛我
直頭應該拎黎拍劇或者拍戲

題外

任我行個MV HEA到

好難拍到MV襯到歌詞 太有禪意

結束開始

你知 我知 陳奕迅都知
可惜當年情緒病發作 (LOVE製作特輯有詳細講)
成隻碟淨係得主旋律 同 斯德哥爾摩情人
係真係有呀臣落場拍MV
其他個啲做咗遺珠

任我行唔計因為個啲片本身唔係for任我行MV用，
遠在咫尺亦只係Lyrics Video

亦都可以明點解當年年尾頒獎禮啲Live炒哂車 (無論主旋律、任我行定遠在咫尺)，
時隔7年後嘅今日隻碟唱過Live嘅次數兩隻手都數得哂

一隻被譽為計U87、H3M後最高質嘅碟落得如此下場，
如果呀臣或者佢啲同事見到呢個post嘅話唔該諗諗計補償返隻碟該有嘅待遇

#13

黃金時代

要拍點會拍唔到
當年環球Plug歌嘅思維我都唔係好諗得明

會唔會唔知點拍好

原來係咁

題外話
一絲不掛 同 給你
雖然有拍MV但係YouTube個段明顯剪輯上有bug
(後半重播咗一次無聲嘅)
環球可唔可以同Youtube申請搞搞個片源

類似猜情尋風格拍唔拍得過

同埋當年要Prep演唱會

冇MV嘅歌傳唱度真係低好多

阿貓阿狗

耗盡你要爭的氣
流連你尺軀之地
造就你嗅不到的景氣
完成要你演的戲
成全了人間通俗喜劇 笑到死

運程未算都不用算 螺絲釘未斷 給機器運轉

生似蜉蝣 消失了叫地球會轉得 更久 何必等生鏽
水向下流 沉底的位位都有眼有口 有手
面目模糊不入鏡頭
無聊地奮鬥 無權留在方舟 在洪流下怎出走

命定了百家的姓
遺傳了重複的命
遺忘哪個竄改你劇情
完成了要打的拼 維持了要超穩定的定 有幾星

大人物最懂開玩笑 誰都很重要 又被誰忘掉

生似蜉蝣 消失了叫地球會轉得 更久 何必等生鏽
水向下流 沉底的位位都有眼有口 有手
面目模糊不入鏡頭
無聊地奮鬥 無權留在方舟 在洪流下怎出走

快活莫過於不奢望成就 非精英便靠後
永沒有傳記 最大那幸福就是被遺留

高姓大名 怎麼他竟敢叫你阿貓 阿狗 連真名都剋扣
一下洪流 隨便沖走幾多個也有手 有口
大難臨頭才活現鏡頭
無聊地奮鬥 無權留在方舟
無緣做歷史的小丑

談完了渺小的愛
延長世界多一代
問問哪個想改變未來
完成要你比的賽
捱完了你肯忍受的害 你喝彩

好彩都叫DUO唱過下 唔係side track到無人知

那一夜有沒有說

熱帶雨林
每次聽都有晒個畫面出來

話開side track演唱會/音樂會
開咗10年都未開得成

首歌啲偏曲畀人一種濕熱嘅森林嘅感覺

編曲

防不勝防

病態三部曲
最side個首
當年有明年今日/人來人往呢啲
好難被重視

美好的 沉澱了 沒有火花不要燒

今天等我來

自膠咗 原來有MV

就讓我誠懇的心把心聲傳來

三部曲最鍾意係呢首

粵語殘片
綿綿

真心正，成日將失憶蝴蝶連埋路過蜻蜓一齊聽

點解

呢個post高質
最好有埋讀詞討論

係連登讚陳奕迅post高質係玩命

成隻碟
除左第一主打, 其他都好好聽

你唔鍾意主旋律？why

the key 世界第一

失憶蝴蝶放係任何一年都做到主力plug
正撚到

不如不見都好有cinematic意境
可惜mv都係太hea

究竟當年環球個腦諗緊咩

The Key 真係首首都應該要有
遠在咫尺我都覺得唔算MV

唔講The Key嘅話,我會想太陽照常升起有MV

低等動物

不如不見好似冇MV
Youtube個個好似係富士山下剪落去